［深夜1Q題］鍾意巴士嘅叫巴膠

鍾意地鐵嘅叫鐵膠

ChiNa人係咁生仔，希望追個男丁會叫咩膠

三頁開估 保證高汁

唔撚想知呀

冇人理好能慘是咪訓哂

陪下我啦

樓主on膠

都係嘅但唔係呢題嘅答案

我屌你老母

男丁格爾

刷子膠

此po已完

幫你出多題
買GME會叫咩膠？？？

勁

祝巴打你身體健康